兒子人有三急船灣淡水湖邊小便 港媽大讚「痾得好」！

人有三急雖然難忍，但仍應保持公德心，不可隨處便溺。日前有市民在網上表示，在大美篤目擊一名港媽教兒子在船灣淡水湖湖邊小便，更大讚兒子「痾得好」，缺德行為引來網民抨擊。根據資料顯示，船灣淡水湖屬水務署轄下水塘，任何人在集水區污染食水水源恐屬違法。

有網民投稿至facebook專頁「生仔要考牌系列」並上載相片，指近日在船灣淡水湖目擊一名男童在湖邊小便。從照片所見，該名男童面向淡水湖，脫下褲子疑在小解，旁邊一名女士則蹲下扶著男童。目擊者表示，事後男童母親更大讚兒子「痾得好」，

記得用D水沖乾淨個地.

你連心愛孩子的大便都不敢吃 有什麼資格說愛他

個老母好似幾fit

正常人都會搵個陰暗位痾落花花草草到 証明呢個老母都係支那人

影小朋友，拉影相嗰位人士。

咩撚野叫痾得好

typical MELF

係美國打wargame果陣d鬼仔都識柯係棵樹同草叢邊
點會係食水水源到柯

Btw班鬼仔好鐘意食pizza唔食crust, d crust掉係草地
但係諗真啲其實又冇污染到環境

兒童色情 你仆街啦

條女如果發現比人屌應該會發爛死撐無問題，外國都有人咁做之類